其實時事台係咪蔣介石（1分）個人FB？

點解牠同隔離班小明吵架比人講左句壞話都可以開post討論？

係

系

駁唔到.......

可能因為佢係連登救星
有特權

Yes...

收嗲喇五毛狗

時事台而家蔣公（1分）話事
佢講既每句說話都係神諭！

樓豬等將被批鬥為五毛/中介狗/波台狗

真係好好笑，見佢不停咁loop
比人撚到傻左

五毛 中介狗 波台狗加埋幾多分?

收皮啦5毛
証明自己唔係5毛再出聲

反蔣囝=5毛
不服來辯

駁唔到...

條友次次冇野講都係咁